[素人黃色Youtuber] 誠心製作文宣片 - 毋忘初心，全力抗爭 feat. 武漢肺炎

作為素人既阿煲出盡奶力製作既1st 抗爭文宣片，希望能喚起大家心中果團火！

光復香港，時代革命
毋忘初心，全力抗爭

#煲仔愛港豬
#香港人不認命
#35+

請各位幫手訂閱+like+comment+share

push

push下

做得好差
冇主題冇編排冇佈局
作文都有起承轉含啦
你將全部炒埋一碟就算
好心睇下人地documentary點整啦

竟然有五毛入左黎

subscribed

多謝支持

支持有心人

多謝巴打支持

push